星期三啦，快入嚟推112主線活動

今日係星期三啦！快啲同我推呢個post 上熱門
推完就save 低呢兩張圖，上fb comment

本週日程：
30/10：宣傳112維園見
31/10：宣傳112維園見、831兩個月悼念、蘭桂坊面具大會
1/11：宣傳112維園見
2/11：維園百萬人流水式大集會！
3/11：活動已取消，一齊諗下有咩做

推

上熱門

行動post

Push

Pushhh

我都好想知星期日係咪無活動?

推行動 POST

推推推推推！

11/2 星期六：維園集會

112維園見！

push

聽日仲有太子站！

推推推推

112維園見

上去丫，推爆

行動post推

push 112

q

維園見

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

推推推